危難降臨 請你回想起唱國歌嗰時嘅感動

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

Break now the dawn, liberate our Hong Kong,
In common breath: Revolution of our times!
May people reign, proud and free, now and ever more,
Glory be to thee, Hong Kong!

光復香港 時代革命！

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大